有冇人天生左右手靈活到咩都做到

雙手都靈活好難定義自己邊隻係慣用手
條件係左右手都可以食飯寫字
任何活動都靈活
仲可以左右並用

你哋會唔會感覺自己有咩缺陷？
睇啲content farm 講話天生左右利嘅人係蠢啲
唔知有冇啲真實研究
自我感覺 天生感覺語言組織力會差啲
好易個腦諗到個字但講唔到出嚟
會口疾或者要慢慢講
唔似其他人講得好快都好流暢
但打字就冇咗呢個問題

仲有覺得做任何嘢起步都俾人慢
但瓶頸位上限會俾人高

例如學習 運動 遊戲 工作
開頭都會俾人領先 過一排就會超越啲人

睇一啲研究，話如果兩隻手互相配合嘅能力高，個人係聰明啲
樓主幾歲

左右手都流利 抄書都快一倍

24
好似後天練先係
先天好似蠢啲

左青龍右滑鼠或者掉返轉左滑鼠右青龍都得

平時寫吓嘢都係一隻手居多睇吓份嘢偏向邊到或支筆擺咗咩方向拎上手就寫
雙手嘅話畫畫居多 抄筆記嗰啲先會
寫嘢除非文字間距大先會用兩隻手寫

不過都會有少少分別
好似籃球射波嗰吓都係慣用左手居多
但右手都係運用自如

唔好諗咁多 果D所謂研究只係Correlational
無絕對因果
而Psychology叫你呢種諗法係Fixed Mind Set
自我設限呢個會變左個自我預言同藉口

屌 一路睇以為自己夢遊出左po
樓主我同你exact7ly一樣
我兩隻手都寫到字 但通常都係右手寫
可以2隻手同時寫同一個字
畫畫就2隻手都用
揸筷子用左手
刷牙用左手
刀左右都得

中學打籃球都有比阿sir問我係咪左yau 我唔知點答好

我學語言都好差 理科就好勁
身邊朋友都識日文韓文個啲 我學極都學唔到 英文都係勉強有4

學習 工作 個方面好同意
一開會落後於人 但之後就會好快追上人

左右手打飛機

我覺得又唔會蠢啲嘅
可能叻嘅位同人唔同啦

左手畫圓右手畫方

我可以 但係左手都係以前細個貪得意逼自己用左手 之後就變左好靈活 食飯啊完全無分別 寫字都無問題 只係中文字寫得靚過英文 唔知點解 可能細個無寫咁多英文就真係差d

呢啲應該後天都做到掛？
我指天生同時可以寫到唔同嘅字

我左右手都識揸波

我先天唔識寫字

堅係
會有後追能力
但成日覺得開頭實輸俾其他人

語言學習我都正常
不過講嘢要比較慢 有時標唔到個字出嚟 個腦諗到但卡住咗

但成日會因為開頭輸俾人而好自卑

我又冇自卑，反而成日都覺得最後都會做得俾你好，唔需要太用心
但覺得自己表達力好差
明明個腦有想表達嘅嘢個完整架構，但講出嚟永遠冇其他人咁流暢

左手降龍掌 右手空明拳

我細個都係用左
不過比人逼用右
但好似變唔返左右都得
但有排打波右手傷左試用左手射 好明顯出手順滑好多 唔知點解

兩隻手同時寫唔同字得唔得？

唔得應該要兩個腦先做到

呢個我得